{"basics":{"name":"Aourrassi Benaicha","label":"","profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/aourrassi-benaicha-149b81110\/"},"work":[{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres","desc":"","startDate":"","endDate":""},{"company":"Ambassade d\u2019Alg\u00e9rie \u00e0 Copnehague&#44; Copnehague","summary":"Attach\u00e9 des affaires etrangeres","desc":"","startDate":"Oct 2015 ","endDate":" Present "},{"company":"Ministere algerien des Affaires Etrangeres&#44; Alg\u00e9rie","summary":"collaborateur du porte-parole","desc":"","startDate":"Jul 2013 ","endDate":"Sep 2015"}],"education":[{"institution":"Diplomatic and International Relations Institut","studyType":"Certificat in diplomacy and International Law&#44; Diplomacy, International Organisations, Political Sciences, History, Euro-mediterennane Relations, I","startDate":"2012 ","endDate":"2013"},{"institution":"Ecole nationale superieur de journalims et de sciences de l&#39;Information","studyType":"Master en journalisme et sciences de l&#39;information&#44; Medias et societ\u00e9","startDate":"2009 ","endDate":"2012"},{"institution":"Universit\u00e9 Badji Mokhtar Annaba","studyType":"Licence en sciences de la communication&#44; la communication audio-visuelle","startDate":"2004 ","endDate":"2008"}],"skills":["Relations internationales","Diplomatie","M\u00e9dias mixes","Sociologie","Histoire","Musique classique","Litt\u00e9rature","Th\u00e9\u00e2tre","Op\u00e9ra","Informatique","Management","Communication marketing","Sport","Parler en public","\u00c9dition","Relations publiques","Planification d\u2019\u00e9v\u00e8nements","Microsoft Word","Recherche","Gestion de projet"],"category":{"Law\/Tax":{"point":2,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres"},"point":2}]]},"Careers":{"point":2,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres"},"point":2}]]},"Travel Transportation":{"point":2,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres"},"point":3},{"work_pos":{"company":"Ambassade d\u2019Alg\u00e9rie \u00e0 Copnehague, Copnehague","summary":"Attach\u00e9 des affaires etrangeres"},"point":1}],[{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres"},"point":3},{"work_pos":{"company":"Ambassade d\u2019Alg\u00e9rie \u00e0 Copnehague, Copnehague","summary":"Attach\u00e9 des affaires etrangeres"},"point":1},{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des Affaires Etrangeres, Alg\u00e9rie","summary":"collaborateur du porte-parole"},"point":2}]]},"Places":{"point":3,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres"},"point":3},{"work_pos":{"company":"Ambassade d\u2019Alg\u00e9rie \u00e0 Copnehague, Copnehague","summary":"Attach\u00e9 des affaires etrangeres"},"point":2}],[{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des affaires etrangeres","summary":"Attache des affaires etrangeres"},"point":3},{"work_pos":{"company":"Ambassade d\u2019Alg\u00e9rie \u00e0 Copnehague, Copnehague","summary":"Attach\u00e9 des affaires etrangeres"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des Affaires Etrangeres, Alg\u00e9rie","summary":"collaborateur du porte-parole"},"point":3}]]},"Shopping":{"point":2,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Ambassade d\u2019Alg\u00e9rie \u00e0 Copnehague, Copnehague","summary":"Attach\u00e9 des affaires etrangeres"},"point":1}],[{"work_pos":{"company":"Ambassade d\u2019Alg\u00e9rie \u00e0 Copnehague, Copnehague","summary":"Attach\u00e9 des affaires etrangeres"},"point":1},{"work_pos":{"company":"Ministere algerien des Affaires Etrangeres, Alg\u00e9rie","summary":"collaborateur du porte-parole"},"point":2}]]}}}