{"basics":{"name":"B\u00e9atrice JUSTE - DIRECTEUR GENERAL - DAF","label":"1 - \u00c9laboration &amp; mise en \u0153uvre de strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux de distribution sp\u00e9cialis\u00e9e sous franchise ou int\u00e9gr\u00e9 en Europe \nSecteur de pr\u00e9dilection Automobile, \u00e9quipement de la maison (12 ann\u00e9es d&#39;exp\u00e9rience )\n\n2 - Accompagnement dans le pilotage financier, la transition digitale, l&#39;optimisation de la tr\u00e9sorerie\n\n3 - Formation dispens\u00e9e en marketing, n\u00e9gociation commerciale, commerce international, gestion de projet","profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/beatricejuste\/"},"work":[{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif &amp; Financier - DAF","desc":"Directeur Financier, intervenant en mission ou en temps partag\u00e9 dans l&#39;am\u00e9lioration du pilotage, l&#39;optimisation de la tr\u00e9sorerie, l&#39;accompagnement dans la migration digitale.\n\nVisitez notre site pour en savoir plus : www.solutionsDAF.com","startDate":"Apr 2013 ","endDate":" Present "},{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur","desc":"-Accompagnement, Conseil d&#39;Entreprises dans le  d\u00e9veloppement de r\u00e9seau de distribution int\u00e9gr\u00e9 ou\/et sous franchise.\nSecteur de pr\u00e9dilection: Automobile, \u00e9quipement de la maison, B\u00e2timent, D\u00e9veloppement durable, PAP luxe\n\n- Formation : marketing (ENSIIE) , lancement de marque (CNAM), n\u00e9gociation commerciale(, commerce international (EIML), gestion de projets(ESIEE)","startDate":"2011 ","endDate":" Present "},{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral","desc":"R\u00e9seau de jardinerie sous franchise \n\nD\u00e9finition et mise en \u0153uvre de la strat\u00e9gie \u00e0 5 ans\n\nRelance du d\u00e9veloppement \n- \u00c9volution du concept,\n- Achats de jardineries, \n- Cr\u00e9ation de nouveaux points de vente, \n\nRestructuration financi\u00e8re: \n- Renforcement des fonds propres\n- Endettement LT\n\nMarketing:\n- Lancement et refonte d&#39;univers: p\u00e9pini\u00e8re, d\u00e9coration, loisirs cr\u00e9atifs\n- D\u00e9finition nouvelle image, nouvelle dynamique de l&#39;animation des magasins\n     \nManagement:\n- Stabilit\u00e9 de l&#39;\u00e9quipe (versus 25% mouvements sur 2008)\n- Mobilisation sur les dossiers transversaux","startDate":"Apr 2009 ","endDate":"2010"},{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral","desc":"1 - Gestion du R\u00e9seau de centre autos sous franchise: 140 points de vente, CA 205 millions \u20ac, 3\u00e8me enseigne nationale\n- D\u00e9finition et mise en oeuvre du plan strat\u00e9gique \u00e0 5 ans\n- Lancement d&#39;une nouvelle enseigne: Refonte du concept, d\u00e9finition de l&#39;image et cr\u00e9ation de la marque, \n- Cr\u00e9ation du site e-commerce: mooveo.fr\n- D\u00e9veloppement du r\u00e9seau : 150 en 2007 dont 10 cr\u00e9ations en 2007\n- Restructuration commerciale &amp; financi\u00e8re des 10 PDV int\u00e9gr\u00e9s: CA +12% - 80% \u00e0 l&#39;\u00e9quilibre en 2\u00e8me ann\u00e9e\n- D\u00e9finition du sch\u00e9ma directeur de la supply chain\n\n2 - Centrale d&#39;achats des produits automobiles pour toutes les enseignes du Groupement : CA 120 millions \u20ac\n- N\u00e9gociation des contrats annuels\n- D\u00e9veloppement et refonte de gammes distributeur dont ENERGAZ, ECAUTO POWER, ASPHALT","startDate":"Sep 2003 ","endDate":"Apr 2008"},{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires","desc":"","startDate":"Sep 2003 ","endDate":"Apr 2008"},{"company":"PRECISIUM GROUPE - ex STAREXCELL","summary":"Pr\u00e9sident du Directoire","desc":"Centrale coop\u00e9rative d&#39;achats de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es automobile , sous statut coop\u00e9ratif, poids d&#39;achats de 130 millions \u20ac, 3\u00e8me enseigne nationale  \n\n- R\u00e9organisation de la plate-forme logistique\n\n- Cr\u00e9ation d&#39;un label de fid\u00e9lisation aux grossistes : \nLancement d&#39;une enseigne de garagistes &amp; carrosseries: PRECISIUM (Signal\u00e9tique &amp;contenu)","startDate":"Sep 1999 ","endDate":"May 2002"},{"company":"COMPAGNIE FINANCIERE DE SERVICES","summary":"Directeur Administratif &amp; Financier DA - Administrateur","desc":"Soci\u00e9t\u00e9 holding d&#39;un groupe de 12 PME\/PMI dans l&#39;Industrie m\u00e9tallurgique, la sous-traitance d&#39;Air Liquide, l&#39;Ing\u00e9ni\u00e9rie informatique de sant\u00e9, le traitement de d\u00e9chets, le n\u00e9goce de c\u00e2bles.\nCA 23M\u20ac, 150 collaborateurs\n\nRationalisation des structures administratives &amp; financi\u00e8res, \nAudit d&#39;entreprises \u00e0 l&#39;occasion de rachats","startDate":"Apr 1996 ","endDate":"Mar 1999"},{"company":"PLURIDIS SA","summary":"Pr\u00e9sident Du Conseil d&#39;Administration","desc":"N\u00e9goce de composants \u00e9lectroniques, c\u00e2bles &amp; fabrication de cordons informatiques, gestion de la fonction achats d&#39;industriels : CA 1.5 M \u20ac \n\nCr\u00e9ateur et dirigeant d&#39;entreprise","startDate":"Apr 1992 ","endDate":"Apr 1996"}],"education":[{"institution":"Universit\u00e9 Paris Dauphine","studyType":"Master en administration des affaires&#44; Administration et gestion des affaires, g\u00e9n\u00e9ral","startDate":"1975 ","endDate":"1978"},{"institution":"University of Paris I: Panth\u00e9on-Sorbonne","studyType":"DESS&#44; FINANCES","startDate":"1986 ","endDate":"1987"}],"skills":["Management","Project Management","Team Leadership","Leadership d&#39;\u00e9quipe","Planification strat\u00e9gique","Negotiation","N\u00e9gociations","Change Management","Planification commerciale","Marketing","Strat\u00e9gie","New Business Development","Gestion de projet","BtoB","B2B","Automobile","D\u00e9veloppement commercial","Strat\u00e9gie marketing","Strat\u00e9gie commerciale","Analyse financi\u00e8re","Financial Analysis","Startup Development","E-commerce","Gestion d&#39;\u00e9quipe","R\u00e9seau de franchise","Strategic Planning"],"category":{"Technology":{"point":1,"skills":[[{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":1}]]},"Law\/Tax":{"point":3,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3}]]},"Careers":{"point":2,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":2}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":2},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":2},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":2},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":2}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":2},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":2},{"work_pos":{"company":"PRECISIUM GROUPE - ex STAREXCELL","summary":"Pr\u00e9sident du Directoire"},"point":2}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":2},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":2},{"work_pos":{"company":"PRECISIUM GROUPE - ex STAREXCELL","summary":"Pr\u00e9sident du Directoire"},"point":2},{"work_pos":{"company":"COMPAGNIE FINANCIERE DE SERVICES","summary":"Directeur Administratif & Financier DA - Administrateur"},"point":2}]]},"Travel Transportation":{"point":3,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":1}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":1},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":1},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":1},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":1},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":3},{"work_pos":{"company":"PRECISIUM GROUPE - ex STAREXCELL","summary":"Pr\u00e9sident du Directoire"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":1},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":2},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":3},{"work_pos":{"company":"PRECISIUM GROUPE - ex STAREXCELL","summary":"Pr\u00e9sident du Directoire"},"point":3},{"work_pos":{"company":"COMPAGNIE FINANCIERE DE SERVICES","summary":"Directeur Administratif & Financier DA - Administrateur"},"point":3}],{"skill":"Startup Development","point":2}]},"Places":{"point":3,"skills":[[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":3},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":3},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":3},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":3},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":3},{"work_pos":{"company":"PRECISIUM GROUPE - ex STAREXCELL","summary":"Pr\u00e9sident du Directoire"},"point":3}],[{"work_pos":{"company":"Solutions DAF","summary":"Directeur  Administratif & Financier - DAF"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ERGESIS","summary":"Consultant - Formateur"},"point":3},{"work_pos":{"company":"SEVEA ex VILLAVERDE","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"Roady","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral"},"point":3},{"work_pos":{"company":"ITM Entreprises","summary":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral ITM Automobile, Membre du CODIR du Groupement des Mouquetaires"},"point":3},{"work_pos":{"company":"PRECISIUM GROUPE - ex STAREXCELL","summary":"Pr\u00e9sident du Directoire"},"point":3},{"work_pos":{"company":"COMPAGNIE FINANCIERE DE SERVICES","summary":"Directeur Administratif & Financier DA - Administrateur"},"point":3}],{"skill":"Startup Development","point":2}]}}}